講下身邊做正苦工嘅朋友有咩優/缺點

我黎先

識好多打正苦工朋友, 有消防, 懲教, 警犬, 入境, 郵政. 由膊頭乜都無到有2粒花都識

優點: 無機心, 好肯幫人, 有義氣, 有信用

缺點: 蠢, 做事唔靈活, 無危機感, 國際新聞完全零了解 ( 零到係連中美貿易都唔知 )

唔知各巴打 d frd 又點

國際新聞完全零了解
呢個真
唔單止係咁 正如你話齋 真係蠢
烚下烚下咁 但人工就高過你

優點: 醒, 做事靈活, 有危機感, 國際新聞完全了解 ( 連中美貿易所有細節都知 )

缺點: 有機心, 唔肯幫人, 無義氣, 無信用

正常
做得越耐政府
就會自我保護越強越仆街

缺點： 悶到仆街，好多怪人、痴線佬⋯⋯

優點： 準時下班、自由度大

我識果d 都係與世無爭, 諗住安安樂樂到退休

2粒花即係普通督察級 有咩咁特別

我個度得我係想安安樂樂等退休
其他人都係搏紮做仆街

識個政府housing to 半個公務員黎
冇料 縮骨 卸王 free rider 厹

啱啱畢業仲係冇咩分別

過咗三五七年
政府工啲人真係一睇就feel到

好博命搵pt

無特別, 因為d 大學同學, 車會frd 都係做到呢個級別

政府工 = 紀律部隊?

政府工interview會叫你留意新聞, 點會完全零了解??

Interview咪唔留意囉
過左海就神仙?
理得你共產黨落到黎定2047提早黎到
總之佢就係鐵飯碗唔洗愁
Unun腳做到退休

即係點

私人工既一樣都有呢類優缺點wo 。

準時收工已屌打ot狗

優點: 無
缺點: 蠢, 做事唔靈活, 無危機感, 國際新聞完全零了解, 9成親中, 自私, 同社會脫節, 鍾意害人, 試過有上司有精神病

關份工咩事

公司好多呢類 fg

入職無耐轉頭就會去考左消防, 警犬之類嘅工

試過有個新同事, 返左4個月就走, 同佢吹水先話考到入境老散

性格又係match 晒我講果d

中美貿易都唔知平時應該係住深山，
唔關份工事

優:單純
缺:做多兩年已經當自己中產 剩係掛住人生享樂 同私人keep住提高自己競爭力好唔同